原來氣球真係會爆咖:-(

好辛苦 就泥頂唔順
唔知可以同邊個講 唔知可以點講
我都想有人支持下我 體諒下我 氹下我

我都係

係到講下咩事啦

冇女

睇標題仲以為有啲咩on9嘢睇
好失望